【曼市四冠王(包埋最佳草地獎)】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXXIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

雲加

3左

Aaron Ramsey tonight at Juventus Stadium. He’s getting ready... 🔜 #AFC #transfers #Arsenal #Juventus

Rolding決賽出到？

傷好都唔會出啦

傷之前最穩係佢 傷左後防開始大爆炸

冇意外最少聖誕節

意式西裝？型左好多

曼狗又內戰

戰啲咩

攻擊user name

有獎拎都內戰

佢地真係少半條根

錢錢錢

爵士狗同執骨狗公海都乞人憎開

屌你老母恆指 700跌3.5%
插200點都無
大戶我屌你老母

Plaza deportiva says Neto is settled in Valencia and has a contract till 2021 with a release clause of €80m. For the player to leave, #AFC must be able to offer him Champions League football. Real Madrid’s GK Navas is an alternative for the Gunners.

Plaza deportiva understand that #AFC have made initial contact with Valencia GK Neto and his camp ahead of a potential summer move. No formal offers yet. Unai Emery is the driving force behind the deal. Valencia have to raise €42m before 30 Jun.

重貨熊?

日前有網民於社交平台討論區貼出黃之鋒上訴案詳情（新聞連結： ），更揶揄需即時入獄2個月的黃之鋒，稱「除咗恭喜，都唔知講乜好，恭喜恭喜。」本來只是網上一個非常等閒的留言，卻引來曹永廉用FB私人賑號讚好，曹永廉更留言追擊黃之鋒：「希望佢快啲香」，結果惹來大批網民鬧爆。

有網民起初都懷疑曹永廉的身份，不過有細心的網民發現，此賑戶確為曹永廉的私人FB，網民即群起反擊：「佢星途都好快香」，又有人不憤曹永廉「冇口德」，稱：「你香佢都未香，你以後拍嘅戲唔會再有人睇！」該名網民其後繼續狙擊：「曹永廉，你係公眾人物，你用真身講嘢預咗人哋畀評語你㗎啦！思想同鄰國一樣，喺香港冇人睇你㗎喇！去大灣區發展啦你！」而曹永廉後來亦有回覆表示：「無謂同廢物嘈。」

三字經

有幾百點 食 唔食住

We’re sending you our best wishes today, @PetrCech...

Happy birthday! 🎈

贏錢永遠無壞
睇你幾多貨囉

岩既

傷完賣得

福狗 快撚死

1

ar post 24

打緊機牙

最後召集
有冇巴打有性趣去阿塞拜疆睇決賽?
朋友調唔到假去唔到
多咗張category 1飛

Holding應該唔洗聖誕節
官方app話已經on field rehabilitation
同比比鳥一樣status
應該開季出得啦

你請嘅大把人去

機票錢貴 門票唔貴

用馬天尼斯 /美斯 做後備咪算
咪撚哂錢啦on99 好撚多錢咁

rehabilitation快既一個月 慢既可以一年

要萬幾了

我買機票萬5,6
清哂身家咁濟

門票夾埋2皮幾 仲未計食住
3，4皮基本，可以去日本玩兩轉

一早買其實平唔止一半 機場overload變供不應求

見路口有人斬緊樹

但一早未confirm阿入到決賽嘛

阿po個ching斷acl唔係運動員都要幾個月抖 Holding半年好基本

大家對愛狗冇信心

點會知垃圾阿狗入決賽
知就分組賽買定

準備左歐霸巡遊未

咁又冇得咁計嘅
你去日本就算有3,4球budget都冇得睇阿踢D(算)重要賽事嘅決賽

除非就岩時間 唔係比錢睇輸波成世貼錢買難受 諗返起

我冇咁高要求贏先睇
難得親身睇阿嬴輸都永世難忘咖喇

Nice topic

Brandt同Ziyech咁勁又平
點解仲要追Zaha

真牙
我到而家都仲記得果時入場睇阿狗主場贏諾域治

手足SICK BALL

沙夏 勁囉仲問
係永昌官 證明左自己

星期一真係比狗屌
勁多野做

打左成日機

Official Emirates Cup fixtures on July 28th, featuring both the Arsenal men & women’s team:

Arsenal Women vs. Bayern Munich Women (KO 12:30pm)

Arsenal vs. Lyon (KO 3:15pm)

#afc

馬天尼斯想走

女子隊將會歷史性第一次參與季前飛機盃
到時可以留意吓，好睇過男子隊就過檔

但係你一早點估到阿仙奴會入到決賽

只要信

咁可以買定年歐聯決賽

咁可以買定下年歐聯決賽

入唔到咪當去旅遊

歐超盃邊到踢
諗起季前搵痢狗大炒試陣
開心到痴線

淨係講呢兩條友既話：
Xhaka同kolasinac係德甲都係best11
又要適應（xhaka踢左三季都仲「適應」緊呀）

又勁又平得淡笑啦
利申淨係睇過佢地幾場世界盃同幾場歐聯

下？車仔對熱喎 歐超

只要信喎

少爺子勁撚到仆街WOR

好想快d到歐超盃
搵痢狗試陣

你識波咩？

Ziyech真阿加燒迷夠做了

邊個係少爺子

Good?

意大利記者Nicolò Schira:
阿仙奴對羅馬中衛馬諾拉斯很感興趣,球員有3600萬歐元的解約金.目前阿仙奴和馬諾拉斯的經紀人拉伊奧拉正在進行對話.

可唔可以買左中堅先, 唔想再見到走場狗,,,

華倫西亞當地媒體稱阿仙奴有興趣簽下華倫門將Neto（違約金8000萬歐……），槍手的另一個選項是皇馬門將拿華斯。

有錢都買撚左中堅先啦

吹到以為有好多budget

Arsenal are said to have an interest in German goalkeeper Markus Schubert (20).

Schubert is leaving 2. Bundesliga side Dynamo Dresden on a free transfer this summer.

#AFC are interested as Cech is retiring and Dejan Iliev is set to leave. [@BILD]

圖片報：阿仙奴對德乙特雷斯登戴拿模門將馬庫斯-舒伯特（Markus Schubert）很感興趣，該球員曾多次入選德國🇩🇪U21。

42j???

Arsenal played in a friendly on Thursday against Austrian side LASK Linz. The game was played behind closed doors at London Colney. [@krone_at] #AFC

Nice
搵下查仔，ozil 幫下口

食屎狗

「印象中」單蹄 逆足型翼鋒 身型單薄 重心都幾高 靠技術多過速度
有錯請指正
除非有馬列斯級數 否則踢英超都幾難生存

其實我有睇過佢2018世界盃 係隊中幾搶眼果個
能力相信都可以 係驚適應問題

荷甲貨好有保留

唔知點解總係聯想起踢QPR果個泰拉拔
總覺得下場都係差唔多

門將呢件就似樣啦

對熱刺 中左n 次柱

驚適應 咁唔撚洗買其他LEAGUE 啦, 而家好撚貴咩? 我寧願買佢都好過ZAHA, 仲要平咁撚多

Ok啦

平平地做後備啦 洗乜又用一舊大錢去買即食門將

腦細仲hea過禾

幾高?

下季左42j右fisher

差得唔多 當然沙夏好d

繼續ff啦

屌晒你地屎眼

又就快收工了

荷甲貨 咪睇下咩料囉
好彩咪洛賓 唔好咪雲遜贊臣囉
如果25m人工一樣 買佢一定「抵」過買沙夏呀

不過踢成點就無人知啦

包皮今晚又收幾

Takuma Asano since signing for Arsenal from Sanfrecce Hiroshima in July 2016:

2016/17: Season-long loan at Stuttgart
2017/18: Season-long loan at Stuttgart
2018/19: Season-long loan at Hannover 96

#afc

Arsenal pre-season schedule in full:

Boreham Wood (July 6)
Colorado Rapids (July 15)
Bayern Munich (July 17)
AS Roma (July 20)
Real Madrid (July 23)
Lyon (July 28)

#afc

盧卡古踢拖肥夠勁啦
去到獌又點呀

會唔會好似轟咁,又傷人架

呢個有得解釋喎
你睇下佢身型變化就明啦

竟然覺得zaha 好過ziyech
眼光

目標7點準時走
不過難
今晚pro?

都唔同type

Ziyech 可以打RW
利申睇fifa19

翼嘅話fraser好似幾好

Ziyech感覺同draxler差唔多, 狀態飄忽果隻, 有錯輕屌

歐霸決賽多唔多人睇？洗唔洗book定位？應該都冇乜人睇嫁啦

Fraser正啲 但Ziyech呢個時勢真阿真迷燒25m

你邊隻眼見到？

正確講 係似佢師兄泰拉拔

禾屌

又係WOR

大家會唔會將2017年講過既野睇得咁重⋯

登鵰啦正常都

walk-in都得都無人會睇

其實只要簽到翼已經好滿足

迷燒
要晒費沙同施綺婕得唔得
Mk同燒都老
唔想場場睇羊秕扮翼鋒

皇雀會睇算，可以篤下波。

ziyech堅勁，勁過fraser啦

y not both

真兩個都簽到就fatfat

前日都ff過

費沙
文路拿斯
馬體會唔知乜春
巴甲阿撚
施耶治

買晒組軍完成

join ok?唔賭錢

Any girls

小妹can join?

最憎同女睇波

de ligt > 疤
烏迪迪 > 阿

Forward Tyreece John-Jules (01) has attracted interest from PSG and AS Monaco. His #AFC contract runs out in 2020.

However, the player is likely to reject a move to France as he wants assurances over first team football opportunities.

Bukayo Saka (01) and Xavier Amaechi (01) have also attracted interest from clubs in Europe.
[@jamesbenge]

正式宣布疤係阿狗既踏腳石

山狗 dso

【幸福的煩惱】James Benge：
巴黎和摩納哥都希望簽下阿仙奴U18聖妖John-Jules。和另一位U18聖妖Amaechi （拜仁對他追逐已久）一樣，Jules的合同將於明年到期。如果阿仙奴下不能承諾給這些極具天賦的年輕球員提供足夠的一線隊出場機會，他們毫無疑問會選擇離開。現在阿仙奴需要作出決定，是在今夏套現這些天才（可收回幾百萬鎊），還是承諾給他們更多一線隊機會。

ps.阿仙奴這批U18拿到了南部賽區冠軍，妖人很多，德甲、法甲很多球隊都盯著他們。

希望下年saka nelson smith-rowe打一隊

我睇

真心想JOIN
30號請左假

想join

睇完波門口影場金鐘式合照

哭波喪影咩相

咁你黎唔黎睇?

開波前影穩陣

人地d妖人就幾千萬上落我地就幾百萬

我驚我睇到半場已經輸456 嬲到走左

帶晒兩隊波衫去

一年約

人地力架隻隻大大份
點解廢阿個堆營養不良

續約班友扮工王

無飯食

G持

Gchi

識用識教就妖人 牙狗幾耐冇出過青訓了

其實阿狗咁多年啲青訓都話好高潛好高潛，
但次次都擺到凍哂先開始用/冇人教

二禾b

槍手注意！卡拉斯高想回流歐洲

【Now Sports-體育】翼鋒恩歷克卡拉斯高承認希望離開中超，重返歐洲征戰，阿仙奴終於有機會羅致心頭好。

25歲的恩歷克卡拉斯高（Yannick Carrasco）於去年2月從馬德里體育會加盟中超大連一方，今季跟前拿玻里隊長咸錫做隊友。不過，一直傳出歐洲球會力邀他回流，包括阿仙奴及曼聯。

這名比利時國腳坦言大連一方會長不肯放人：「阿仙奴對我有興趣，我在1月有很多機會回到歐洲，只是很難成事，不過於今夏就有可能。我希望轉會，或許我可以跟會長傾談。」

卡拉斯高表示希望回到歐洲，主要因為想更接近家人：「我在中國過得很好，球會對我很好，球員及球迷也一樣。可是，你當然不想跟家人距離太遠，我認為回到歐洲是一個不錯的解決方法。」

圖片來源 : ©AFP

唔想認係我廠出的矛腦莖連黑力架

呢個真 反而轟熱獌果班上到位

帶女去OK?

通常搵夠錢就會開始出現思鄉病/掛住屋企人

因為愛sir完全唔肯用幼幼(細爆除外）
連比人睇版可以叫高啲價既機會都無

Come la

淨係死用買返黎既細爆
其他自家青訓就極少用

都真係幾想

係咪有 Williamson 同 Vivianne 睇

等睇起底

痾唔清
坐耐少少

黎緊會去酋長球場個tour
想問下係未self guided嫁？唔會有人帶住行

又準備少一位手足

睇個波姐，又起咩底

田北俊（James Tien）
14 分鐘 ·
葉劉，撞聾就唔好再做議員。
我係話（大百倍聲量），阿爺十二道金牌落到來，啲所謂嘅商界議員惟有歸隊。
我唔係議員，根本就無得投票。不過港島區好多做小生意嘅選民會𥄫實你，睇你葉劉到時點投。

大少真係好憎葉劉

有耳機聽講解 無人帶住

耳機好似要額外再比錢 掠水到仆街

唔該巴打
宜家暫定30號去 希望阿仙奴贏到歐霸

大家覺得iwobi會唔會成材

好似係

睇2場歐霸唔勁喎

唔會，同其他青訓一樣浮浮沉沉
有d料但係搵唔到自己定位
佢自己話想踢8號位，而家個位唔係佢prefer既

屌你又扮

簽黎做咩

4線最唔缺就係龍

華倫西亞當地媒體稱...........

記得Ching 笑9我

買D 2線龍返來有西用牙?

重點係沙夏水晶宮要成億 當佢6000萬都買
6000買已經買到白蘭治/薛耶治/懷恩費沙其中兩件
咁點解我唔買兩件要All in Zaha

賣完細梅+ 贊堅遜 張伯斯 埃及仔其二 都夠錢籌旗買文奴拿斯

Arsenal could sign Ajax star Hakim Ziyech for £25m after he revealed that a move to the Emirates would be the 'ultimate dream'. (Source: Daily Mail)

好人好者揀阿仙奴
諗唔明

記得果個見到個毒撚自己走左

有ozil

過黎跟奧燒踢兩年 轉會 人工高幾倍

想john

佢d 動作都有d 似

Danny Welbeck scored a hat-trick during an in-house game at London Colney last week. [@bbcsport_david] #AFC

之前成班手足話要賣燒
今時今日唯一一個big name 都賣
無燒 唔好講ziyech 連拖仔都未必黎

LOAN REPORT – BIELIK SCORES FOR CHARLTON; NELSON ENDS LOAN SPELL

Krystian Bielik scored, was booked and played 110 minutes as Charlton Athletic progressed to the League One playoff final by prevailing past Doncaster Rovers.

Doncaster won the second leg 3-2, with the game ending 4-4 on aggregate before Charlton won 4-3 on penalties.

Reiss Nelson was brought on in the 85th minute as Hoffenheim lost 4-2 to Mainz.

Emile Smith Rowe came on in the 64th minute as RB Leipzig lost 2-1 to Werder Bremen.

Takuma Asano wasn’t involved as Hannover lost 2-1 to Fortuna Dusseldorf.

David Ospina wasn’t involved as Napoli won 4-1 against Inter Milan.

Kelechi Nwakali wasn’t involved as Porto B drew 2-2 with Vitoria Guimaraes II.

地區小報流出嚟啲source嘅準確度唔低

呢個明顯流料啦 得果40m仲要一野轟落個龍到
愛狗前世未比人屌過咩

拿華斯可能堅

應該唔會掛 人地皇馬都走都係想打正選姐 使後備既話黎阿仙奴貪d乜

佢哋玩fm 過千場經驗

我玩fm都有816 game hrs經驗（去到2033年了）
unlock埋世界最佳教練個achievement

皇馬而家連後備位都唔想比佢
所以先焗住走

Sd cv未

簽到就爽
又平

中國係咪痴左線

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

文傑總結今季阿仙奴的表現！

我份CV簡直完美
帶阿狗連奪5屆英超+六冠王（硬係做唔到七冠，永遠叫糊就會輸邪盾）
轉會net spend負數，同時有big name加盟
主力打造青春班，低買高賣，買人平均年齡24歲
兼任香港隊，入到亞洲盃4強跟住辭職
而家帶荷蘭外圍賽全勝入世界盃決賽周

25m真係簽得過
翼又得 攻中又得

乜料

收皮啦假阿真熱

玩到咁後全假人好撚無癮

點解可以堅持玩咁耐

有咩資格開球迷節目？

[亮劍]中國外交部考慮，禁用停止與華為往來公司既產品

唔知真定假
其他手機生產一齊死
小米 中興

仆街 落完雨有堆飛蟻係門口爬入屋

其實又唔係話真係好勁定咩
冇呢班隊友老實講佢都唔會打到呢個數據
不過真係勝在平
希望有Mahrez咁hold得到波就好
但如果係Ziyech同Fraser要二揀一不如Fraser算啦

我反而享受提拔一批後生新星嘅感覺
每季提拔幾個上一隊，睇住佢哋成長到坐穩正選贏冠 carry國家隊

憑佢以為自己係明星會多阿迷睇佢9up

阿爺最冇本錢打呢類科技戰
但佢又焗比美打 真係唯有攬殺
遲早玩埋禁售

又有得炒iphone

想帶國家隊拎世界盃
同埋見班𡃁仔成材會有少少成功感

拎唔到最佳草地獎什麼都不是

真

要Manolas都唔要utt啦

希臘防線

中國禁售香港實爆炒

又唔係禁iphone

講緊咁多年，唔係今年

聽日 禁止所有美國貨入口中國

都係 好似話靠Tadic黎左 班友先應傳就傳唔獨食
阿無人壓場

細爆 指導王

冇可能啦 侵狗又玩民粹 都係玩多一年吸選票

每次半場 完場都教拿卡踢波

我想要Fraser
加個Thomas
咁樣阿狗打fifa就好打好多

PAPA壓場

中國香港，禁埋一份

屌你老味 聽日我影埋d相 你好交貨了
呢排我有生意見客

聽日係咪千跌之日

啪返d相入去好快姐

點解唔同韋帝續約

傷多過踢

Tahir Tagizadeh (🇦🇿 ambassador to 🇬🇧) has personally guaranteed the safety of Henrikh Mkhitaryan, and all #AFC and #CFC players and fans in Baku.

Tagizadeh wants to personally give Mkhitaryan assurance through a phone-call today. [@SkyKaveh]

Arsenal and Tottenham remain interested in AS Roma's Cengiz Under, who is locked in contract negotiations.

Under (21) currently earns €1m/season and wants a pay raise. He is interested in a move to the PL, but Roma are reluctant to sell for less than €50m.

#AFC and #THFC have scouted him throughout the season and have made contact with his reps [@Turkish_Futbol1]

有歐聯可以諗下

車路士與基奧特的合同將會在今年6月30日到期。基奧特的合同中含有續約選項，如要讓該選項生效，必須要在賽季結束前啟動它。根據《Telefoot》得到的消息，車路士本週已經啟動了該條款，這也意味著基奧特與車路士的合同將會延續到2020年6月30日。

底褲都50m 不如25m 25m咁轟落zxxxxx同fraser好過

後生嘛
成到材賣返出去有so

100M both , sell all rubbish , find good sponsor , KoDog die whole family

done.

係 D女上曬身煩到嘔

不過買Under就要買埋Ziyech
俾Ziyech打攻中

係至好講

Ryo蛇真係謙

邊個信
等間整枝飛彈炸彈就玩完

@咩咩妹

窮到仆街

唔怕傷？阿仙奴爭歐霸前踢友賽

【Now Sports-體育】阿仙奴為備戰歐霸盃決賽，將會於周四友賽奧地利亞軍寧斯（LASK Linz）。

英超球季已經完結，但阿仙奴一眾球員仍然未能放鬆心情，因為正積極備戰5月29日的歐霸盃決賽，跟同樣來自英超的車路士，於巴庫上演倫敦打吡。

兵工廠將於周四跟寧斯於倫敦訓練場進行一場閉門友賽，以寓賽於操，保持球員狀態。為了這場比賽，有指阿仙奴出錢讓這支奧地利甲組聯賽亞軍飛到英國。事實上，兵工廠向來「鍾情」奧地利足球，過去經常於當地舉行季前訓練營。

車路士早前同樣於季後踢友賽，遠赴美國跟新英倫革命進行慈善賽，最終以3:0大勝；可是，中場羅夫度斯卓克（Ruben Loftus-Cheek）在下半場受重傷，肯定避戰歐霸盃決賽。

前車可鑑，未知這場阿仙奴的友賽是福還是禍。

圖片來源 : ©AFP

大隻廣
去到就你死你賤

龍虎切有板你睇
屌你老母

休息左咁耐 仲係請人過黎踢 ok既
轟係三日後飛美國即踢

ironman?

廢愛

捧隻歐霸返黎 唔反愛狗

攞唔到迷返雲

係咁易唔反3個月

拎唔到成間阿仙奴執柒左佢

唔反一個月住

攤咗係床兩個鐘都失眠 屌

咁早訓緊係訓唔到

我凌晨要起身做野

做乜鳩

導航去高安基屋企唔該

做功課同執野

小心自爆

自私狗

點解唔可以而家做

賺硬典會執

True

咁聽日先做啦

Trophies Mesut Ozil won at Arsenal in the last 6 years = 3.

Trophies Tottenham won in their last 30 years = 2.

今年就捧個歐聯你睇

真係有可能
一係利狗一係熱狗

我計左幾晚通宵，利狗贏既機會有50%，而熱狗贏既機會係另外個50%

歐聯勁過哂啦屌

阿post 小左好多高汁user

好似好耐冇見過禿蛇了

'We're so pleased with Unai's impact'

Our managing director, Vinai Venkatesham, and head of football Raul Sanllehi recently sat down with Laura Woods for an exclusive interview at London Colney.

In part one, they discuss how the season has gone and also focus on:

The changes at the club over the past 12 months
Unai Emery's performance so far this term
The Europa League final and the ticket allocation
Our owners' ambitions for the club

阿仙奴贏既機會呢？係咪0

According to a well-placed source at the club the word is Emery is looking to move Bould on. And Ljungberg is the ideal candidate to replace him to work alongside Emery's right-hand man and trusted confidant Juan Carlos Carcedo [via @laythy29]

Bould has cut a sorry figure away from the squad on the manicured lawns of London Colney. While open sessions will never reveal and trade secrets it has been instructive to count the number of times he has simply moved equipment around rather than engage in any coaching.

1/0

呢條廢老lan未

愛狗自己都躝ok?

型撚到

佢有冇諗過踢番波

Infinity

抵吊喎！

宜家d 00後 思想真係好有趣 on99咁

見到呢到手足都知
真係on99 咁款

最後又攰又做唔曬

人哋肯黎先算

保特初初入教練團教防守個排係好左
之後唔知點解差左好撚多

就係送晒上門呀而家

送上門，臭雞

Raul and Vinai: The Kroenkes are really passionate about how we can move the club forward, but they’re also realistic. They know we’re not going to go from where we are at the moment to delivering our ambition overnight.

呢件幾勁

2017年話想黎, 不過依加應該唔同哂

唔係中3就可以quit啦咩

中六都冇做得d乜?

番工準時出現就得啦
OT又唔見你地補水

我覺得最撚慘係80，90後

明明肯出黎做野都俾老屎忽屌

當年又冇最低工資😢

我第一份pt 做log on🙈 好似$30

證明唔係glory hunter 屌得過啦

我做55 不過都係俾狗屌勝在多女女

蝦我地00後

比起廢青我更加憎廢老

咁我會俾機會既

玻璃心碎到成地都係了

我地以前見工準備唔好會比人落面
都冇得比自己玻璃心了

依家搵工真心唔難

最怕見工

有手有腳有呼吸基本都請

咁又未必 睇你做咩行業啫

每一代都覺得下一代唔撚掂

搵份長做到落去嘅咪難 做過pt賣衫log on都唔係咁啱 之後想試下自閉保安

我覺得上一代八成都係垃圾

唉 依家班10後真係唔掂

80後同90後真無乜互屌
係比60 70後食正條水 先屌柒下面班人
00後思想真係好得人驚

如果問我 我都係請後生
後生可以教 老野有自己個套 唔聽人講

真
八九十後同一陣線

出到街成日都係咁諗🙈

正常都會請學生妹的

有啲專業行業果啲當然唔同
但有時講緊係心態上有差別
佢地睇落乜都唔上心
話佢又覺得我地針尻佢

真 大波妹 加十分

我手下全部都train到拖仔咁

之前打工 帶撚住沙加 jen boy 細梅 一齊做野 屌你老母 真係獲益良多

我請過個九十後，靚，做野妥當

衰遲到

成班矮仔？

遲到 我接受到
但唔可以過份

E+ 00後啲學生妹身材好左好多

八九十後啲思想算近磅
但九十後我覺得由95把後果堆已經開始kick kick 地

樓上成班80 90後成功人士

我都請過沙加咁，做野普通有甩漏，好多口

想管返我轉頭

嗰時搞到公司氣氛好差

有啲混大陸種
尤其是係啲新移民屋邨

試過遲個幾鐘

唔敢請佢做ft

ching請人？有手有腳無呼吸

勤力做到野牙

我得一樣野 做office 廣東話唔正唔撚請
屌你老母 讀我個名 前老細讀到不撚知所謂

呢D 好正

屌請你地日日上連登咩

一陣炒你地起我底不了🙈

做ptgf 仲好搵過ibanker

上連登 都唔請 垃圾黎

Agger

3000蚊一q 我斬一棵細樹先屌一q
我去泰國越南 屌到腳軟都得啦

泰國都好貴 聽講

點都平過ptgf
華人馬拉妹先正
扮大爺又可以屌女

Wtf 鬧埋自己

Ladyboy

不嬲覺得自己垃圾

95後要睇屋企點教

馬拉無ladyboy

班人個理財觀念錯晒
用旁門左道搵錢跟住就洗落無謂嘢到

教過D 自動自覺温書
亦都有D 叫都唔做等你幫佢做

呢啲真係屋企成長環境造成

呢啲我都會鬧

咁正義

串過馬撚

而家咁後生就比咗個錢好易搵嘅訊息比佢哋，令佢哋個個有錢就亂fing，第時大個先知唔夠錢洗，但又要維持自己嘅物質慾走去借錢就大鑊

屌諗緊買邊隻撈搞到我好內疚

食m記加大仲有罪惡感

真成5蚊

好撚耐無試過加大
唔夠budget

依家要$5

唔係$2咩

又撚鳩手足

2蚊 幾多年前

Btw ching我覺得你第時會好成功

我調轉係屋企從來冇教有關理財嘅嘢
到碌爆卡出事差一筆數之後
就開始去理財

原來係$4.5
$2連shake shake粉都唔夠錢買

平時買開shake shake粉扮加大

側面描寫自己唔食m記

爆左幾多

我呢幾年淨係食過早餐

你仲唔訓？
今朝先講完要調節

A new midfielder to fill the void left by Herrera, who is heading to Paris Saint-Germain on a free transfer, is high on Solskjaer’s agenda this summer.

Atletico Madrid ace Thomas Partey is the man the Manchester United boss has targeted.

The Ghana international enjoyed a terrific campaign at the heart of the Spanish capital club’s engine room.

And, according to Football Ghana, the Red Devils are eager to trigger the £43.5m release clause in Partey’s contract.

晏就又訓左晏覺

以前大學食老麥平d
窮人恩物

冇記錯應該5-6年前
前前後後差咗差不多10萬

早餐越嚟越唔抵食
利申：平時叫開珍寶

咁你今晚又唔洗訓

阿po通宵更管理員

早餐得包同野飲個餐抵食
但唔食薯餅不如咪撚食

我就話返通宵冇得訓
佢就唔返工唔撚訓

夜更番咩架

$16餐真心抵買返學校食一流
薯餅我反而唔太鍾意食，硬係覺得好油好熱氣

好小事姐
身邊爛賭個堆6位數到7 位數都有

薯餅先係m記精髓

我覺得薯條好食好多
不過屋企樓下嗰間M記嘅質素好飄忽，薯條唔落鹽都照出

爛賭負債呢啲我個人覺得係社會渣滓

薯條mos Burger 好食啲

唔落都可以自己拎包鹽
有d落勁撚多又兜唔暈先死

最弊有時外賣上到樓食嗰刻先知
我又成日唔記得問佢拎包鹽

等工傷好番又唔知撈乜好

MOS啲薯條夠晒質感，不過一個餐成$50起跳，港島區又少分店
所以都係間唔中行開嗰頭先食
慳錢lunch首選始終係譚仔一餸連凍飲平過快餐店

一餸唔夠飽
米線又快肚餓

唔想轉行咪試下搵下有冇第二間同行請人

細個好鐘意食

依家啲薯條唔好食

條女搵多自己好多

Yes

茶記下午茶就黎拍得住午餐
炸脾薯條凍飲40蚊

上環，北角，康怡

有時叫餐再加多包

我嗰邊仲有廿尾

我成日覺得兩餸有啲呃錢
比多咗錢又唔係多餸咗，兩款都係得三四舊到
反而一餸啲餸食極都食唔晒
炸醬如果叫一餸係等於叫兩餸嘅雙倍，成隻碗滿晒

一餸加小食

其實真係呃錢
大佬我加錢叫兩餸你又減鳩我份量
是但一樣足料都好呀

仲有灣仔
佢勝在套餐配嘢靈活

我樓下間茶記係炸脾沙律凍飲都要40蚊
嬲嬲地食個餐肉豉油皇炒麵都係同價仲要飽啲

唔知邊撚個發明炸脾沙律
要健康我唔食炸脾啦
通常薯條/沙律 自己選

我而家絕啲叫淨米+小食+凍飲

但係碟面會豆潤咁撚細
兩啖爬撚晒

仲要係薯仔沙律
拎啲薯仔去炸好過啦

真
40蚊真係去食kfc好撚過

我嗰間唔會，出返午餐份量
所以先頂癮

依家好似食唔番乾身香口既炒面
全撚部勁撚軟

有啲師傅會落多啲油炒，咁會香口啲同色水靚啲

鐘意食脆口果d
Dllm依家果d兜兩野上色拎去蒸咁撚樣

Kfc 難食過麥記

班職員好撚似弱智咁收錢慢派餐慢

真心唔知搞乜鳩
排勁鳩耐

我老母煎野又係怕熱氣
成日煎野唔香口

粥鋪嗰啲炒麵先難食，一大兜擺喺度heat住就算，啲麵一定唔好食
茶記即炒點都好食啲

係 就係話果d
狗也不屌

佢哋要收完錢再去執嘢食梗係慢
KFC真心冇coupon唔會食，啲餐又貴又少，又唔係特別好食
KFC一個餐嘅價錢喺M記食到兩個餐咁滯

除非你叫特色雞果d餐
如果唔係又要加大個飯加葡撻
搞黎搞去勁撚貴
特色雞又難食過撚
但係d餐永遠最抵食

係，我用大家樂,大快活，jolibee, mos同佢比唔過份啦

KFC 成個system有問題咁耐都唔改

啲雞越黎越油油到食到一半食唔落

你地班友真係唔撚洗訓

所以食燒雞最好
唔難食得去邊

有啲舖分左兩部份都係耐

想訓又精神番

下次試吓

狂野香燒雞
唯一清泉
呢排個特色雞都ok，咩越南牛油雞，都幾香

聽日想落去食

Coupon $69二人餐 $23桶飯

有次做孝子去買kfc俾兩老食，已經要行到老連咁遠買，要兩個$69餐再加少少燒雞同葡撻，加加吓成$160

兩個69蚊餐都138啦

今期$69餐cut咗葡撻變咗巴辣雞粒
啲雞粒又凍又冧好難食

屌記得以前雞粒同巴辣香雞翼好好食

M記三個貴餐先$110
額外加薯條雞翼都唔洗咁貴

而家回哂塘

但係久唔久都會幫襯下kfc
始終唔同

耐冇食會掛住個雞皇飯
個味真係一流

M記貴餐$40UP一個咼
加埋大再加雞翼
一個餐都成50蚊

細個食雞皇飯多
大大下食蘑菇飯

我都係鐘意食佢辣雞
唔辣果隻好難食

依家d辣雞無味咁
通常一係辣雞一係燒雞

有時會諗
其實係咪人越黎越大味蕾開始無咁敏心
食番同一樣野 個感覺差咁遠
定真係回塘

家鄉雞
啲肉又乾又鞋
偏偏我老母好鍾意食，次次買都要有家鄉雞

你諗多咗
KFC真係回塘
辣雞得個辣字，唔香
燒雞起碼juicy啲

細個連泰式辣醬都食唔到

未食過譚仔

kfc新鮮坊出黎都OK
而家放到凍哂/唔熱都可以攞出黎賣
個皮難食到

麥記真心回塘

泰式辣醬根本唔辣
不過我都係食譚仔先練到食辣
由清湯食到5小

細個姐
依家譚仔中辣都食到

還我玉子將軍漢堡
同蝦堡

間間快餐都回塘
MX呢間垃圾中的垃圾就唔好提，上次去食個咖哩，仆街個汁又稀又冇咖哩味，得個色似同個辣似

仲有屎堡

蝦堡Mos Burger有

其實3間都好唔得

中辣

M記同KFC比
M記回塘回得超誇張

成日去mos burger食海鮮珍珠堡

2蚊搭車慳埋咁多

上次出番飯tastic 難食過撚

dllm

呢間幾年前都要幾十蚊一個細餐

又難食

短鳩力FD子

弱智聯盟

好想訓

搞埋啲咩安格斯 Signature就開始回塘
有期出返至尊安格斯取代至尊漢堡都仲可以接受，最初嗰個bagel硬過乜
之後嘅肉醬安格斯都係得啖笑

正正經經賣返至尊漢堡 足三兩咪算囉

賣左比大陸公司差哂啦

MX唔係一般嘅難食
已經去到貼錢買難受level

真心唔好成日食

譚子而家係日本公司揸旗
港式烏冬

好重味精 如非必要都唔想食...

唉屌又失眠

出街食就預咗食味精
起碼好食先，MX落咗都難食

果間日本公司今年業績營利倒退咗96%

又多個上水

以前可以拎至尊醬點薯條

好似唔係好關收購事
海外業務收入多咗好多去幫補
本身係佢會計估值出問題，大量物業要減值加上日本本土業務唔生性

痴撚線
應該係啲皮嘅味唔同
但冇啲正常嘅分辨方法咩

究竟有咩人中意食MX.
咖哩又難食 燒味 焗豬都難食

阿po夜晚熱鬧過朝早

明明冇波睇都king到咁多頁

Mx有次出去做野附近有
食過一次
唔係早鳥優惠應該無人食

仆街果間好似普通美心黎自膠
Mx連下午茶都係比狗食
阿活下午茶最抵食
雞翼 奶醬多 仲有碗面

John左連登之後停唔到9up🙈

我都諗唔到
午餐時段總係有客，甚至爆場
明明美心集團做唔同line嘅餐廳質素都唔錯，係唔知點解MX咁難食

我見一係廢老鳩坐

一係趕時間既人先食

MX係有早鳥優惠
食過一次好似$29有交易，不過真係好hea
可以15分鐘內買完食完走人

其實唔到最後都唔會幫襯大快活 大家樂 美心
以前係咪有間叫大滿貫
依家收左皮

早鳥就抵食

SLEEP IS FOR THE WEAK

禾都係

Best never rest

我今晚先食完大家樂

西式早餐:
大快活>MX>>>>>>>大家樂

聽朝追po嘅人應該會黑人問號
連快餐都傾埋

大家樂早餐廢廢地

比我會食茶記

大快活點會贏咁少啊
起碼>>>>啦

普子一日唔番黎 一日都唔訓

早餐嚟講真係好難贏大快活
魚柳 + 粥

傻閪先食粥

一粥麵都唔差 早餐黎講

今晚買外賣返公司食快啲

一粥麵都唔錯
高質版大家樂
個揚州炒飯幾正

早排有幫襯過煲仔飯
一粥麵算係幾好
早餐都唔差
大家樂早餐塊魚柳難撚食到

一粥麵唔止早餐正，午餐都ok
明明都係大家樂集團，質素爭咁遠

點睇米線陣
最平

樓下果間成日爆撚晒棚
單拖塊食又難搵位
佢凍飲係咪都比糖漿你自己落
依樣好好

之前好鍾意食太興個餐蛋麵
但太撚貴

狗也不屌

太興on99
燒味飯凍飲70蚊
又難撚食

茄湯牛肉通粉27蚊

我個fd入去食個叉燒飯$63，乜都冇包

唔明點樣做得住
依家又興d乜乜冰室乜乜冰室
裝修靚小小收你鳩咁貴

不過自己落糖漿有時會搞到最後幾啖好甜

要平食南記好過啦

我又未試過
大家樂要你叫小甜先比糖漿你自己落

有啲仲衰過mx

態度又差

好似睇緊intime咁
人工又唔撚加 物價又係咁升

太污糟

出去食野你睇唔到姐
到到都有污糟架啦

Amanda 正能到

係

佢係環境都太污糟
坐到周身唔自在
米線陣門面野好好多

出去食預咗，眼不見為淨
薩莉亞都係污糟，不過夠平咪又係成堆人湧去食

你兄弟1和a係邊

中學雞果陣聖地黎

明明以前個個知點都會污糟
個個都照食
依家物質享受大咗
啲人就開始有挑剔
以前真係平夾有飽飯食已經開心
依家有啲人要求多啲
就黎要門面鑲金 有人按埋摩先掂

中學好中意食放題

吊
以前中學發育食埋d14蚊蒸飯/燒味飯
無營養咪搞到今日咁囉

諗起唐記
聽聞又係好污糟

依家都唔見可以食到咩有營養嘅嘢

咁又冇咁誇張
點都會有班人想食平嘢
只係消費得起嘅年齡層越嚟越闊，加上比多嘅錢都係想買個質素、門面
開始有某部分學生已經可以afford食貴嘢，咁要求高嘅人咪多咗，以前學生邊有咁多錢食嘢

中學最豪都係同依家條女食板長

出面Calzedonia個post

又多位手足上水

等食早餐

米8😂

廢清的日子

愛狗個白頭同皺紋可比雲爺

個整合po好有心機

職場hey0真心無聊

真唔撚番咪唔撚番 比到醫生紙你
當日同你講你又預唔到人番工
早一晚通知又依樣果樣
屌你老母我病左食完藥訓仲想唔想一早起身請假

我覺得po主回應態度好好
新人少有咁好禮貌
唔埋堆就否定人
仲搞尻人

做經理做到咁小學雞先難得

咁又唔係咼
我以為返工個女經理都係咁
專組女家班
係咁玩尻啲男同事
乜都比曬男同事做
班女同事日日on99圍爐吹水就有職升

最後點？有冇組隊走人

🇸🇪Freddie Ljungberg looks set to replace Steve Bould in the first-team staff after impressing with the U23s this season.

The Swede would provide Emery with a wealth of knowledge regarding the youth players.

[ via @laythy29] #AFC

最後有一大班走咗
留返啲圍爐友加一兩個仲留係度
果時咪連圍爐友都要做
但依家請返人又可以日日r閪

Raul and Vinai: The Kroenkes are really passionate about how we can move the club forward, but they’re also realistic. They know we’re not going to go from where we are at the moment to delivering our ambition overnight.

on99

Juventus and Arsenal are to set to battle for Roma defender Kostas Manolas. Both clubs are prepared to meet the Greek centre-back’s £31m release clause. (Source: Il Messaggero)

酋長杯將在7月28號舉行，安排如下：

阿仙奴 VS 里昂
阿仙奴(女足) VS 拜仁慕尼黑(女足)

【阿仙奴季前賽完整賽程如下】：

【7月6號】 Boreham Wood VS 阿仙奴 (友誼賽)

【7月16號】 科羅拉多急流 VS 阿仙奴 (友誼賽)

【7月18號】 阿仙奴 VS 拜仁慕尼黑 (國際冠軍杯)

【7月20號】 阿仙奴 VS 羅馬 (國際冠軍杯)

【7月24號】 阿仙奴 VS 皇家馬德里 (國際冠軍杯)

【7月28號】 阿仙奴 VS 里昂 (酋長杯)

又9up

Pierre-Emerick Aubameyang on his relationship with Alexandre Lacazette: “We share the same view of football. We joke & like to laugh. On the pitch, all it takes is a look. It’s natural. One will find the other & the other will do the same just as much.” (RMC)

Pierre-Emerick Aubameyang: “It was challenging for me to come to Arsenal & impose myself... now I want my name to become a legend there.” (RMC)

Alexandre Lacazette to miss out on tomorrow’s France squad, contrary to Kingsley Coman (Bayern) & Clément Lenglet (Barcelona), according to Le Parisien.

拿卡係咪屌左迪甘斯屎忽

留力係阿踢喇

星期二&高狗&愛狗我屌你老母呀

要返工

30m抵玩 加papa希臘仔 三希臘防線
如果走場狗賣到20m ac真係做水魚

係就快啦

返工狗

保特終於唔撈？

星期二

CLS 夜晚推到咁多頁

轟會炒沙利，林柏特做教練

原來轟球員又兵變逼沙狗躝

痴線 咁都要躝
轟狗真係好難服侍

決賽前先話炒？

比人雞

沙利拿拿諗放水比我地

懷念rice

抵啦
雞得好
Yeah!!!!!!!

Bould has cut a sorry figure away from the squad on the manicured lawns of London Colney. While open sessions will never reveal and trade secrets it has been instructive to count the number of times he has simply moved equipment around rather than engage in any coaching.

阿仙奴將於禮拜四舉行閉門友誼賽，對手為奧地利球隊LASK Linz，艾馬利旨在於歐霸賽前加強球員比賽狀態，並視察傷員恢復進度。

而根據BBC消息指，阿仙奴於上週亦曾舉行閉門比賽，其中韋碧克上演帽子戲法。

請佢番黎坐關愛座

無敵既聖衣

30m抵wor
咁睇好過utt

咪又係走

推咁多頁以為買咗人

Fm買左好多

尋晚成班失眠加返通宵嘅9up

依家好精神
Best never rest

日日係屋企養生爽啦

聽日做物理治療

日日打飛機都好攰架

我想訓都冇得訓

好快長眠啦怕乜

你成日唔訓就真係好快長眠

扮工

龍格堡型到

我而家都諗住咁樣了

arpoallloser

食早餐

不如正正經經請返個防守教練啦

不了 進攻=防守

除晒褲等緊打J啦快啲買人啦

堡堡直接代愛狗啦屌

工傷佬

卡拉斯高可能去阿仙奴

卡拉斯高有意離開中超球壇，有傳他會轉去阿仙奴。

比利時國腳卡拉斯高現正效力中超球隊大連一方，但是這位25歲球員現在想離開，重返歐洲球壇。

卡拉斯高說：「阿仙奴對於我曾經有興趣，同時也有其他歐洲球會垂青，估計夏天有機會返回歐洲球壇。英超是最刺激的聯賽之一，如果有機會為何不去嘗試？」()

25碎ja原來佢。。。。

20m

De Telegraaf’s journalist Valentijn Driessen on @veronicainside: “My understanding is that PSV’s head coach Mark van Bommel is on a three-man shortlist alongside former #AFC manager Arsène Wenger and Spurs’ Mauricio Pochettino to replace Kovac at Bayern Munich.”

爺爺開工大吉

快d過黎阿狗挑戰自己

再對我廠炒多場10-2

對上j左成個月 最後空炮

送多個贊仔，埃及仔比佢

2歲頭就去中超呢啲低水平地區玩
都唔知可唔可以適應返歐洲嘅高強度

卡拉斯高算鳩數啦

如果係支那斯高唔係DSO
應該有前四

769

乜都拎黎炒
鬼唔望插水屌返落去
訓醒睇一睇
上證又比國家隊托到仆街

幫下季諗定
如果簽到 ziyech
應該有前四
如果簽到 van de beek
應該有前四

唔炒冇錢食早餐

以我地既人腳同財力 有無前四主要係睇其他5隊今年轉會操作成點

午餐已突破八十大元

屌你老母UEFA搞個歐霸決賽都可以搞到咁濕鳩

你話西甲我相信無問題
英超 要預適應問題
不過都唔係重點
重點係 好波既球員有好多
但發揮穩定既真係小 卡拉斯高飄忽到

食咩 食到80蚊

咁普狗唔好番了

心水清

算9數啦
R霸本身who fucking care
係2隊英超入決賽先有d話題

RIP 咁真係好快長眠

如果係華倫VS法蘭克福就無人投訴啦

西餐

子普與阿post 自此老死不相往來

淨係決賽時間已經比人百屌，加埋個濕9地方，唔係阿狗車狗真係不了

Rip

普子

依加久唔久就有po屌鳩護士
悶撚到

護士外國幾撚好做1對3定5
香港1對十幾,做撚死人

望熱狗拆骨
獌狗重建
我地先有得偷雞
鏝猁應該仲有幾年威

外人唔明架
淨係知你𢭃30k up

覺得人地人工高咪一齊去做囉
條女護士

法拉條臭雞最後都係食洋腸

做撚到先得啦
我個FD對眼有事對藥慢D都肥左PRAC比人踢走埋啦

weak

尼個po而家好低汁

769🤤🤤🤤🤤🤤

佢隻眼有遺傳病
成日比我地笑盲撚

有普狗係到咪又係咁低汁 講啲離地中產話題撚我地啲Loser

yes,特別你入左黎之後

唔係護士就老師

起碼仲會可以當係匿名9up地

原來fraser 蘇格蘭聯場出身唔計home grown

一定要留埋你牙

結論成班做幾年都唔夠30k

睇錯咗做蘇格蘭場以為佢之前做警察

..

打錯字 蘇格蘭聯賽

升件u23擺咪得反正唔會出

成隊唔傷果陣咪無事囉 一傷就打死十一二個 無人換

所以果陣我話要留太子 留最好既英人

就比人屌話 乜乜乜我地夠撚哂數 唔重要 升青訓上黎坐

雖然太子都係傷多過踢 但起馬踢得果陣都用得

堆青訓擺係bench又唔敢用 又要擺佢地係度

哂鳩氣之餘又浪費埋佢地成長既時間

好啦 而家又走埋藍斯 睇下呢隊波既濕鳩政策想點玩！

太子都留100幾k 養文員

仲好易有綠帽
@mk子

當你諗下尾果幾場 用埃及+細爆打中場失分
而我地差1場波就頭4既時候

細爆係契仔者 咁細爆+牛奶都好過埃及掛

跟手又有人屌我結果論架啦

唔結果論既話你都唔知牛奶今季會唔會健康啦係咪

唔洗結果論
事實牛奶連場都落唔到

牛奶係因為愛狗俾唔到穩定正選佢先唔續喎
唔好掉轉黎講啦

收到風細梅去a米
殺卡去國米
雖然大家都想佢地走
但呢兩個位搵乜人替

最後結果係咁

未confirm之前 呢度包括你都係話 唔洗留佢
英人唔重要喎

留黎做乜 英人問題 球會自然會解決 買囉
垃圾太子 有柒用咩 迪亞比三世

中堅最正路同買到係基達菲果件

用willock然左啦

咩風

結乜果呀又
你無穩定正選俾佢 根本就唔會留係度俾你睇到個結果
而家個問題唔係留唔留佢 係人地唔續

咁迪亞比二世係邊個

英人問題好搞笑既 一隊黎講都係賀定比狗禾比果幾個啦

咁淨低既 阿狗個做法係 最好潛質果堆借出去練兵
Nelson Rowe 其實咁唔係錯 鳩擺係度真係無用

次一批既nkietiah wilock呢堆就擺bench做大後備

結果就係 正選一傷 用左幾個輪換做正選時
擺佢地做後備 又唔敢用/無撚用

結果就係呢d細節 決定左今年既高度

所以隊隊都搶有質素既英人就係咁解
係阿狗咁得意踢走哂佢地

路斯基 卡叔
乜撚野踢走 牛奶仲有得上咩?
今季踢撚得八場 又做手術
要講都唔好講佢啦
nelson 下季唔用就話屌柒阿仙奴姐

有質素既英人想問阿仙奴青訓走左打得起有幾多件? 真係數唔到

哂鳩氣啦 無一隊波包括韋斯咸 會同你講 拿你唔傷就100%正選
好簡單 你同佢講話會比機會佢踢 盃賽正選 聯賽輪換/ 排位我當係第4選 xhaka 托利拉 細爆 太子 埃及 我覺得合理
最緊要係比機會佢競爭
我又唔覺佢會走囉 佢去西咸都要爭位啦 呢樣野根本係正常
愛狗同佢點講無人知 但球員講到咁 我覺得根本係愛狗連機會都唔會比佢 而唔係佢唔肯去爭 要保證正選囉

艾豬風

Nelson 下季返阿仙奴既話 就同拖肥Lookman下場差唔多
老實講 無撚用

果陣我叫留太子 比你地屌到暈 之後佢自己決定走就無能為力啦

而青訓打唔起 你諗下雲加收檔之前有幾多機會比過佢地 就明

你聽球員版梗係咁講架啦
事實上客觀上約係有係度但牛奶唔簽仲怪阿仙奴唔留佢?
真係得你咁ON9想高薪養文員
你話牛奶唔傷踢得好唔好得過細爆我唔夠膽講 因為佢去到西咸都唔係踢左好多場
但事實上細爆今季表現對得住佢份人工啦 (一分錢一分貨)

西北風

求其青訓都得

我無話過細爆好差 係愛狗用佢用多左者

文員你事後講就叻 季前邊個知
大家都係事後講既話 太子踢到果8場幫你拎多兩分就頭4咁點解唔值

我所講既係 有質素既英人買小見小
有既就英人passport+20m 貴到on99買唔起
結果隊波就無撚哂英人 谷d唔夠料既青訓上黎坐
但又唔敢用 結果無人換

剷蛇吹奏wilshere

點解你覺得牛奶係度一定拎到多2分?
唔俾佢撞入人堆輸反撃失多5分?
你真係有D問題

無得出最勁

排第5無歐聯搵野賴

用結果論既話點解唔留卡叔而要留太子

卡叔救起維拉 講級數 勁過太子兩班

用結果論點解要炒爺爺

DLLM用結果論點解我唔買定下期六合彩中獎no.

因為雲加真係垃圾

如果你覺得埃及好過太子咁我無野講

結果論既話兩個都留

留卡叔肯肯定有前四

淨係睇最尾果幾場d bench 想換都無人可以換
就係差果一場半場既分別

我覺得放走兩個都冇辦法
太子易傷又高人工 一季都未必出到十場 愛狗又話明唔用佢做正選
卡叔根本踢唔到英超啦 返到維拉重生係驚喜 事實上佢都係幫維拉護級姐

送走爺爺係合理 但請錯左愛狗者

唔係一場睇 係成季睇
如果牛奶留係度一定唔止出幾場
咁出佢係咪都一定贏到先?
你結果論根本就on9無討論價值

卡叔藍斯都係因為raul sanllehi先好似無得續
呢條巴狗都唔方係好野

人工根本比得起 藍斯/ 雲爺開比張狗都開到咁高人工

事實太子上季出返來之後都尚算健康

講到尾係愛狗叫佢收皮者

係無得換咩?
永昌工根本就係愛狗排鳩陣留力問題
就算全力主場對白禮頓咪又係和波

關牛奶撚事咩

卡叔踢sub都好有用

震撼！為郭台銘拍全裸寫真 台灣女星解放

成季睇就係 多一個用得著既人 總好過多幾個青訓擺bench又唔敢用

唔續藍斯真係愈諗愈唔明
佢新約都係同mk呢條廢物差唔多人工

換走前朝既人

愛狗魯狗

咁以以往傷病紀錄黎睇
季前十幾萬週薪續一個bench又合唔合理先
留黎簽d新血好過啦

牛奶季尾4場 一場坐bench
3場夾埋踢得不多於60分鐘
真係救世

留力係愛狗決定既 即係呢場托同沙卡一定無正選
我淨係知4+29 功能重疊
又無撚用 牛奶明顯係唔同類型
如果4 10 29 愛狗決定都係4+29既話咁就係愛狗戇鳩

Arsenal stars in line for £10m bonus if they win the Europa League by defeating rivals Chelsea in Baku

By SAMI MOKBEL

Arsenal will reward their players with as much as half a million pounds per man if they lift the Europa League trophy in Baku next week.

Members of the Unai Emery's squad will be due substantial cash bonuses as a result of clauses included in their individual playing contracts linked to winning European trophies.

Sportsmail understands players will be entitled to payments ranging between £100,000 and £500,000 if they lift their first continental trophy since winning the now defunct European Cup Winners Cup in 1994.

有錢派不如買人啦屌

Raul: “We need to outsmart the market, we need to make the right signings, do the right sales, the coaching staff needs to prepare the games properly like they do. Hard work and outsmarting the market. That’s the two, I would say, essences of success, if we want to be there.”

Vinai: “We need to continue to look at our wage bill. We have got, and it’s well-known, a large wage bill. That’s a good thing. It demonstrates the financial muscle and the financial power of #AFC. It’s important for us to be successful. We need to spend that money efficiently.”

我唔覺牛奶一個中場可以勁到可以carry全隊囉

應該係與其唔買人不如派左佢

無人講過
但至小唔會好似4+29咁兩個都唔識向前傳波
呢d係細節之分 你唔信就罷 講黎無用 你又話無證明架啦

正如拖頭幾場比人吹奏果陣都有人話xhaka 果幾場數據好過拖
根本就唔識睇波

車今季簽唔到人

咁你都証明唔到架啦
你不如講留到卡叔我地爭緊冠啦
呢d係細節之分 你唔信就罷 講黎無用 你又話無證明架啦

今季應該要有頭4

愛狗教唔會爭到冠 4就有

轟cls炒煙狗

無錯 就算贏歐霸愛狗都要躝

正常 唔炒先出奇

confirm?

然後個話題又去返請阿迪達定請韋拉好

投韋拉一票

如果有牛奶應該110分奪冠

呢d係細節之分 你唔信就罷 講黎無用 你又話無證明架啦

仲有4分去左邊

比細梅走場爆左

要屌帥

N’Golo Kante returned to full training today. He was being observed by new team mate Christian Pulisic, who was also at Cobham today.

對面有番kante

入到歐聯9成唔炒愛狗

入唔入都唔炒

正確

炒唔使賠錢咩

放水撚獌狗

2揀1我揀迪達子哥狗光環

愛狗好似簽2加1
炒都係5M

買人都無錢 炒人更加無錢 永續愛狗

5m夠買5個幻幻搏一搏了

應該過埋出年先會諗炒唔炒佢
阿狗出名有耐性 高層睇錢至上

贊仔x5 ok?

2m借完dso呢到d ching都當正自己冇左2m咁啦

代入感強烈

唉 上年爺爺好撚慘
曼城 曼聯 超強班底
利記下半季大勇 踢到歐聯決賽 呢三隊根本鎖左三個位

淨低就係 穩定性超強既熱刺
歐霸又遇到下體會

個個月出350k俾臭燒真是肉都赤埋了

阿狗踢得西= 臭燒唔值呢份糧

但當阿狗踢得好果陣就會好似曼聯上季咁 個個都要求加薪到臭燒咁

所以奧燒必須賣

仲有沙夏必須黎

好想睇摩狗再教轟

讓比人

足球倫敦Layth Yousif :

記者們多次目睹保特在公開訓練中只是簡單地搬運著器械,很少看到他對訓練進行指導,顯然,他已經被邊緣化.俱樂部的消息源告知,艾美利正在尋求讓俱樂部辭退保特. 阿仙奴目前在考慮提拔U21和U23教練龍格堡進入一線隊教練組,配合第一助理教練卡爾塞多開展工作.

Ps.龍格堡帶領的U23(即預備隊)今年獲得了英超預備隊聯賽的亞軍

郵報Sami Mokbel:

阿仙奴已為歐聯盃決戰準備好了1000萬鎊巨額冠軍獎金.

一但阿仙奴擊敗車路士奪得自1994年以來俱樂部首個歐洲賽事冠軍,一線隊球員最多可獲得50萬鎊 ( 約440萬HKD ) 的冠軍獎金,全員總獎金支出將高達1000萬鎊. 顯然, 俱樂部迫不及待地想要將這筆錢揮霍掉.

(注:根據球員個人合同條款的不同,每個球員將獲得10~50萬鎊的獎勵).

贊boy fatfat

bould比愛狗當condom
一早好似列文醒水走咪好

臭燒: DLLM多一個星期人工咁大把?

上年買沙夏 今年就已經有頭4
又唔洗食而家呢個價
50m up太貴不了

上年唔炒爺爺今年都有頭4啦

未必 爺爺唔會買papa 唔會用holding
踢到幾西都係細梅正選

食曬中下游夠啦

屌你老味今日眼訓到仆街

黎同鏟蛇傾下結果論啦

zaha 前四論

爺爺唔會用holding
牙鏟你9 up有個譜啊嘛

得個坐字架啫都係

唔會重用囉
又或者咁講 比爺爺用既holding 同禾b仲柒過細妹

泰晤士報: 曼城很可能在2020-2021賽季被禁止參加歐洲賽事.考慮到他們下賽季預定一個英超前四的席位,那麼他們下下賽季那張歐冠入場券很可能被分配給下賽季的聯賽第5名.

55

我終於明點解溝通唔到

其實爺爺係下半季都開始重用holding
好難講係爺爺手下嘅holding唔會成材

上年講到依家Holding=好定

不過無信心

24

25

26
等收工

訓醒今晚又返工

想轉工

校工黎

ching 神你炒股收息都夠你生活喇

呢期除咗公用股有升下
其餘買咩都插架喇

邊有錢賠, 高基狗

山狗坐一星期就有

自由身簽個德國u21 ok la
後備龍都係簽黎擺既姐 無謂嘥錢

轉會又少10m了

佢先唔會拎自己錢去賠

騰到hihi 喎

出面個post
其實好人好者番工
有冇可能番左一陣
就已經全部人一齊恰佢

唔出奇，你未見過姐，
港女有啲嫁唔出可以好痴線

唔埋堆既話唔出奇

唉 我要啦 希望可以導佢向善

有
我地成班後生(拉埋岩岩入黎做)排9老屎忽

太睇少啲on9小圈子威力

你都on9
你係阿po唔埋堆都比人欺凌啦

女人八婆既世界係咁
受害者可能幾靚

yes

睇左圖好似都麻麻地，手足加油

我都成日比人欺凌
影相差啲又比人話
賭波唔中又比人話
買熱狗又話我買熱狗
買阿狗又話我邪住哂

你係阿POST最有錢果幾個
成日HEY0我呢D真窮毒

真 我地最多叫仇富 邊有 hey0

阿POST all富人

躝啦

你快撚啲死啦

小妹最底層

躝ok?

又欺凌
小妹好傷心

比鏟蛇教 阿加正式變水昌宮
1.賣拿卡 換Zaha (上年賣左唔知我地依家仲有無歐霸踢，但鏟蛇一定話有Zaha一定入返50-60球爭冠）
2. 賣奧燒 （水昌宮唔需要big name)
3.重用wheelchair （一個傷患咁多既球員 唔有價好賣仲要成百k去留 一季踢到幾多場）
4. 炒雲加 屌你老母

mk好似confirm左去唔到了

佢去到落場比人柴台都唔荒有好表現啦

唉

mk出唔到 咁我地要靠黑b了

MK應該踢完最後一埸阿狗

我係咁俾人屈做迷雲弱智同禿頭

民陣6月9號吹雞
今年逃犯條例好似分晒六四注意力

wfc64 ?

最後一樣一定冇屈

鄰國殺學生關我地撚事

我地係善用你嘅燈力幫助球隊

2019 仲平反64?

飯叔

垃圾uefa

淡化六四好事黎
香港人冇義務幫中國人爭取民主
人地唔領情

鄰國都唔要民主

"We're very disappointed to announce that Henrikh Mkhitaryan will not be travelling with the squad for our UEFA Europa League final against Chelsea."

UEFA 逼害

如果真係得40m買人 希望龍格堡提拔兩三件青訓上黎

UEFA死全家

人地讓你一個loftus cheek

即係美國校園槍擊案關香港人撚事咩，
要講香港獨立，首先就要認清我地同大陸根本係兩個文化，
咁佢地發生既任何政治事件關我地咩事

原來包皮都

我覺得紀念六四可以提醒香港人 鄰國政權有幾殘暴
但咩「建設民主中國」就真係冇乜必要

做乜要幫鄰國爭取民主

決賽得6000個位
仲要mk去唔到
笑撚大人個口
去大球場踢好過

使撚咩，強國日日新鮮啦

香港歡迎你

年年支聯會又cap水
又灌輸咩建立民主中國，香港有歷史責任
根本平反就無可能，對支拿會班人黎講只係一個一年一度cap水party，條水仲永遠唔會完

無mk 輸緊

但係出番簡迪 dllm

無mk無藍斯
出細爆同2&b

岩! 橫掂馬天尼斯又會走

乖！買左熱狗，車狗拎冠軍未?

但係歐霸另外個48000個位係咪本地人分左佢？

我買左

64 我唔知

不過唔好拆網上城牆呀屌你老母
你地打機打返自己server啦成班外掛賣錢賣掛屈bug狗

一人一票操香港傻B好麼?

快撚d鎖國啦

你中國人

買外掛送game

屌你uefa唔係好中意講咩 say no to racism？
乜今次又咁容忍呀

咁驚做咩

曼聯名叔黎 我地仲有件車間諜名叔守龍 輸緊...

屌你老母見親FB同YT啲支那狗就會屌佢老母, 親你媽被查水管了

我玩apex名都係拼音天滅中共

愛國ok?

成個場屌9你 都咪話唔驚

放炸強先大獲

查水錶定查水管

會死 踢波唔洗博埋條命

無藍斯無米希達恩
落後的話後備席得返大麻比用

細爆carry

史官
歷史不會忘記
六日子都係咁樣狼來了

唔係
大麻b 正選
後備saka nketiah

寧願放多個中堅去禁區湧下仲好

下邊個張已經解釋左
唔好段章取義

According to reports in London, #Arsenal have told Carl #Jenkinson to find a new club. Aston Villa, Norwich, Crystal Palace & West Ham are said to be interested.

大麻正選的話
奧燒應該會放後備

慘 mk冇得去捧杯

牙狗最黑暗一日

iwobi laca auba
ozil

唉屌！！米希去唔到

BREAKING: Striker Olivier Giroud has signed a new deal with Chelsea until the end of the 2019-20 season.

UEFA邊撚條仆街話去巴庫搞嫁 又遠又濕鳩 又保障唔到球員安全

全部都259

連控球後備都冇

佢都算係呃飯食既傳奇

佢過份好多

前幾日睇到阿狗話拎贊錯換zaha以為搞笑
原來精工真係有興趣

都估到既

zaha +10 m

到時去到精宮又見到Wan-bissskia咩人工高過佢好唔開心都係留返係阿狗

最後又因為人工問題走唔到

亞軍有盃

斷*
其次你個解釋都係曬撚氣，
茅、有足總庇護同熱血根本兩回事，
你再拎返十幾年前阿獌互屌既片出黎冇意思，
熱狗一季打足30場mma
你就拎十幾年前幾場波講

冇預MK要踢歐霸=.=

個時舊登神射手藍斯已經日日屌佢五毛

唔覺得出奇

4和d

我記得有幾次天埼post佢好撚過火, 直接block左...

咪長他人志氣喇 做香港人已經慘 仲要做到咁好辛苦

bissskia下季去硬鏝

趕都趕佢走呀
咁多年黎都唔知正選左幾多場

jen boy換呢隻

咁咪就係佢考慮不周

好怪住綠日子

錢已袋

掛住多毛毛

之前夠話去精工
最後話舒立普人工高過佢唔去

快啦

最後見佢上水

而家綠日子仲有無上高登